最應該重新出發既係文宣組

唔好理班休息/唔休息撚拗完未。
現階段一定係和理非發揮既時候，文宣要火力全開，同18區既同路人講聲唔該講聲多謝，將大圍氣氛推上去

推！

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線踢走建制
亦伴隨好多負作用 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

請保持憤怒 永遠記住俾人到谷底感覺 驕兵必敗
同時保持獨立批判思考
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

未撚贏架diu

文宣創意大不如前，難得依家咁多開心話題，不如一齊諗諗點樣同全世界分享！！！

候任區議員都已經開始唔同既工作準備，文宣要食住個勢炒熱個氣氛助攻！

各界開工

如果我係老人家，我希望啲字大隻啲

出緊去貼

推1

推2

推3

我係彩虹手足 貼緊，大家努力！